當面以粗口怒罵林鄭「X你老味」係女議員

Chi Chuen Ray Chan
1 hr ·
我知邊個保皇黨對住林鄭講「X你老味」，竟然係女議員

鼠王芬

女仔人家咁粗口

我就唔信，奶共狗不屌奶共狗是常識。

根本無當林鄭係自己人

孽瘤算企得前，日日見報
下屆最傷係佢

咁低B一定喺元秋

就算係真都好正常,
林鄭成日擺班建制上台,
都冇當過佢地係自己友

一係就元秋 一係就老鼠

有無來龍去脈

葉劉 1賠1.5
鼠王芬 1賠3
菲律賓博士 1賠5
容海恩 1賠20
麥美娟 1賠20
以上皆是 1賠100

引渡條例修訂掀起十級風暴，連續兩個星期有數以百萬計市民上街反惡法、倒林鄭，林鄭月娥卻堅持只暫緩不撤回，周六宣佈所謂「暫緩」決定前，中午在禮賓府密晤建制派，《蘋果》獲得兩個消息來源證實，會面期間有建制派議員當面以粗口怒罵林鄭「X你老味」，指林鄭「只暫不撤」修訂，完全無助緩和民意，直斥林鄭「救唔到大家，救唔到香港。」
昨日早上建制陣營多個議員獲邀到禮賓府，包括吳永嘉、容海恩、郭永強、梁志祥、陳健波、麥美娟等，據稱席間氣氛不算友善，當林鄭說明其「暫緩」安排後，便向一眾力撐政府的建制派，因政府決定「暫緩」而令他們因跟車太貼而連環「撞車」致歉，其中一名建制派議員聞言頓時發難，直斥林鄭離地、脫離民眾，即使「暫緩」也不能平息民意，更無助令身陷選舉困局的建制派政黨脫險，當眾在禮賓府向行政長官林鄭月娥破口大罵：「X你老味」！
知情人士形容當時氣氛「可想而知」，又透露會面期間，林鄭仍然顯得十分委屈，在眾人面前落淚，雖然使出女人「最犀利的武器」，但未能打動整體在席中人，有建制派亦委曲落淚。因為禮賓府內這幕「一罵二哭」，才有林鄭之後的記者會的「三表揚」，先後公開「感謝」建制派及「讚揚」他們，形容是政府「最強的後盾」，然而對建制派而言，林鄭的美言，如今或是「死亡之吻」。

葉劉、博士、基督徒唔似

土共一向好唔妥林鄭 曾蔭權 呢啲港英餘孽

葉劉係屋企吊林鄭老母已經吊咗兩年，排大熱好合理

賣左層樓。。

一定係教法律個個；其他唔似咁粗皮

我估元秋

講身份
得葉劉夠班明屌佢

其實只係放風話比班廢老聽，唔好中計

葉劉唔似會咁出面

似元秋呢D傻西

麥美娟

好似係麥美娟

我買鼠王芬x菲律賓博士 2串3

女人鬧女人不嬲最凶狠

柒婆平時就囂慣架啦,做官出身仲可以直接擦阿爺隻鞋, 不嬲都唔多睇得起班靠中連辨配票上位o既低質素保皇黨, 平時班保皇黨要睇佢面色受受埋埋D氣, 而家柒婆仆街一方面緊係要割蓆跳船, 另一方面仲唔有仇報仇一沉百踩咩, 真係唔x就有鬼.

都似係 林鄭同工聯會關係嘛嘛

點解無元秋

我買重假博士

唔使問、實係講太多廢話ge蔣議員。淋奠搞到佢契家佬冇得連任wor

注項已加上：

葉劉 1賠1.5
元秋 1賠1.5
鼠王芬 1賠3
菲律賓博士 1賠5
容海恩 1賠20
麥美娟 1賠20
以上皆是 1賠100

熊仔班手下一聲令下咪又係跟指示支持...

工聯會跟得最貼
邊個最驚選舉仆直咪邊個爆粗囉

元秋？

建波兄喇 你知唔知佢幾辛苦先有今日的成果

麥美恩

好rude好粗鄙囉

女議員呀巴打

葉劉

梁x 芬 蝕放左樓

政總更衣室打鬥成真

雖然太監冇撚用
但都仲係男性黎既

跟指示還跟指示 , 屌老母還屌老母 , 無沖突

好似講粗口要出cid
利申 我好記仇

似元秋.....葉劉個人應該唔會咁粗魯

元秋話曬大戶人家出身

佢個區議員位無硬

買左五十石禮謙竟然輸

唔想變雨傘2.0嘅入一入黎

希望你地可以分享俾多啲人睇 警方已經轉左玩法今朝冇清到場 就係為左要去返雨傘咁要團體向法院提出清場 但如果用我方法可以令返主導權同埋迫到政府官員出面回應 甚至民生問題都可以用依個方法到時係選舉拎返地方票

可能好似大陸女人係街打二奶咁
扯到bar都甩埋

暗黑兵法

正聯絡梁建波先生/女士核實性別

睇勢似係佢,呢d 先係霸氣

元秋無腦嫁，你望下曾主席以前係咁屌佢

我收返

自隊

同埋佢爛口有前科係chamber鬧過泛民仆街偽君子
講惡死佢本身又係

點解冇人記得李慧琼

應該收到中聯辦通知 林鄭玩完先咁串啦...

我識麥美娟
真人係無乜禮貌
串嘴格

利益當前 奶共唔割蓆同你講義氣？

你估月薪10皮津貼20皮真係少？最緊要割蓆

我買假博士

我都想問

如果泛民係偽君子, 佢應該係真小人

我都買麥美娟假博士個樣睇落都算林善

推

暴徒

無可能係容海恩

竟然唔係石生

麥美娟612 之後第二日 即係613 勁撚早去左立法會 驚死投唔到票咁 一定要血債票償 屌你老母

邊個最驚無議員便要食谷種

過往賽事回顧:
政總更衣室內發生打鬥

跟本想推林鄭去死

林鄭話撒回 佢仲話會無管法威信

幾年前林鄭選特首 佢都有話林鄭舊時係佢條靚咋

擺明唔妥

成個大媽咁嘅款,好大機會

女議員係咪姐"閪你老母"

擺到明麥美娟

之前邊個譴責胡志偉？

入黎想投注李慧琼子但係無受注

敵方已分化中
但我方戰友切勿自我滿足
要再下一城

唔駛落注，因為真係麥美娟
多篇報道都有話佢「不滿，表現激動」

1.001 麥

買重麥美娟

難講 佢坐左係依區廿幾年 宏福海悅盈翠起好就已經做緊 次次都壓倒勝當選 仲要有個超級大功績

葉劉唔似
其餘得鼠王夠資格咁屌

報道引述消息人士指，多名建制議員認為林鄭不應暫緩，而且「轉軚」令支持修例議員難以向支持者交代，擔心今明兩年的區議會及立法會選舉選情，當中工聯會議員反應較大，麥美娟更激動地表達不滿，新民黨主席葉劉淑儀半途離場。now 新聞報道，林鄭昨日與建制派會面，有地區直選議員落淚。

from

黑金利益團隊
你林鄭斷人米路
人地淨係屌你老母
唔斷你生路算係咁啦

開估麥美娟

有無巴絲可以整張長輩圖要求相關議員尊重林鄭，並公開向佢道歉

葉劉一定唔會啦份人咁撚假 ，門面功夫一定做到足
元秋都唔似，話哂有錢人出身唔似咁粗糙

元秋同葉劉 心計撚
點會做出面

又有長輩圖新素材

或者係愛國議員麥美娟 怒屌英美走狗林鄭

注項已加上：

葉劉 1賠1.5
元秋 1賠1.5
鼠王芬 1賠3
菲律賓博士 1賠5
李慧琼 1賠8
容海恩 1賠20
麥美娟 1賠20
以上皆是 1賠100

DLLM

又燈

又要重新估過係邊位

元秋都高級架

元秋依排唔算搶，可能搞緊撤資

一定係元秋

葉瘤最開心 點會屌佢老母

似鼠王

基督徒唔代表啲咩 林奠都係啦 咪又係咁撚柒賤

麥美娟@100

葉劉呢D人唔似會係呢類場合講粗口既
但可能會講好多尖酸刻薄既野囉

仲開麥美娟20倍?賠撚死你wo

我估係水野朝陽

兜口兜面比人屌老味

孽瘤想淋奠死唔駛鬧佢
慢慢食花生插佢幾刀串下佢就夠

【明報專訊】立法會一地兩檢條例草案委員會進入逐條審議階段，會議室內泛民同委員會主席葉劉淑儀，以至泛民同建制派之間不時爆發罵戰，噚日更兩度因為爭拗要暫停會議。工聯會麥美娟噚日主動見記者，話被新民主同盟范國威誣衊佢喺會議室講粗口，叫范國威向佢及工聯會道歉；范國威就話麥美娟喺會議室內講咗個「超」字，睇番前文後理，用個「超」字同講粗口冇分別，所以唔會道歉。

個list無李喂倞？

***賠率調整***
鼠王芬 1賠1.5
葉劉 1賠1.7
元秋 1賠1.7.5
菲律賓博士 1賠5
李慧琼 1賠8
容海恩 1賠20
麥美娟 1賠0.9
以上皆是 1賠100

似麥美娟 條友d嘴臉特別衰

我都覺係麥美捐，元揪無學識但有教養

話晒蔣氏後人
冇腦都起碼唔會亂講粗口既
同埋禮義廉成日以建制第一大黨身份自居
所以佢地班人點都扮晒野唔會講野去到太盡

買重鼠王芬

用咩屌佢個老味？？

我買葉瘤，因為佢中途離場。而“屌你老味”同“拍枱然後攞手袋走人”連串動作最夾

邊個響美國最多資產？

一定唔會係葉劉
葉劉最開心啦

麥 $100

***賠率已調整***
鼠王芬 1賠1.5
葉劉 1賠1.7
元秋 1賠1.7.5
菲律賓博士 1賠5
李慧琼 1賠8
容海恩 1賠20
麥美娟 1賠0.9
以上皆是 1賠100

女就葉劉啦,係人都知佢無腦

有前科
麥小姐話咁先係真呀

鳩估國貨帆

all in葉劉

我諗呢個POST討論價值係, 搵出邊個, 然後擴大佢地之間衝突矛盾, 學敵人既招數分化佢地!
之於佢地前途已經不再重要，太渺小了。

賠鳩死你

邊個咁冇taste做佢契家佬

長輩圖系列

無論點都好，講粗口就係唔啱
和和氣氣，唔好咁多爭拗

認同請轉發

廿倍抵買，毅進星100

超你老味？

隔離星島個post

我真心希望有人拍到爆粗既一刻，賠死又有乜所謂

林鄭反駁佢：你有撚屌咩

屌你老味個個買石禮謙殺哂

麥美娟 1賠0.9? 衰過封盤

狗會都係咁做

唔使再估 係麥美娟發夢我朋友係某民建聯議員嘅助理 佢唔只屌佢老母 仲要乜撚乜柒乜閪都講 鬧緊果陣冇人出聲 事後全部人wts佢讚佢同暗爽

跟車太貼

估唔到喎

緊係鼠王芬 劈價賣樓冇左100萬

葉劉歪嘴可以點樣破口大罵

咁大膽,用粗口插老闆,一係想唔撈,一係有後台撐

唔明鼠王芬點解會咁熱，呢隻笑面虎就算好嬲都會笑笑口，而且平時咁道德撚

佢不嬲都唔妥林鄭主要屌佢唔企硬虎頭蛇尾 搞到工聯會左右難為 變過街老鼠咁一路屌 林鄭一路眼濕濕 絕對唔係咩感到內疚要道歉 但成個建制派圈子都知林鄭份人小氣 應該好難再幫工聯會配票

佢唔需要做呢啲啦，日日背後插幾刀不知幾爽

後台中共唔撐林鄭，未就妹仔大過主人婆

鬧劇

西環唔會俾佢做， 所以無包袱可以盡情報仇

幾時還林慧思老師一個公道

係麥美娟， 已經傳開左

元秋啦

咁係邊個議員喊

鬧過

【反送中過後】屌你老味!!! 下星期就係《國歌法》二讀嘞....

鼠王芬樓都賣埋

會唔會係娟妹喊住黎屌

未婚＋中女，可想而知係幾咁閪

聯署要求英國撤銷林鄭月娥直系親屬的英國公民身份

搞鳩完香港人就想走？

巴打們請廣傳！

點解大家唔覺得係元秋
感覺佢最爛口
求解？

好似見過新聞講麥美娟喊,所以我估係元秋

因為佢唔使用粗口已經可以mean死人
例子:林日曦

佢冇望到 大家只係focus喺麥同林鄭

係時候文宣做野

有無片

蔣震個女

估計係麥美娟

唔似葉劉 呢d 實係放暗箭
起機手

街市阿姐都好樣過佢

葉劉唔講粗口都夠做啦

好有娛樂性

林鄭： 如果建制全部反對就易搞， 但佢地又支持

All in 麥美娟

星島話你知邊個最激動

麥美娟係一隻講粗口臭雞

--->過往賽事紀錄：

[建制派狂沽物業，賣樓賣港全紀錄！] 林健鋒、梁美芬最嬲林鄭暫緩，唔係怕冇票，係蝕讓賣樓之後買唔返

我要晒

因為佢講嘢難聽過粗口

元秋。。。。有聲

葉劉輩分最高
覺得得佢先夠薑講